[認真] 求大學電腦建議

9月喺港大year 1讀law, 想買部有頭有面嘅電腦,budget 12000以內, 唔太需要design剪片, 甚少打機。 除左Macbook之外有冇咩推介

想買部有頭有面嘅電腦
買部Apple macbook後面粒蘋果識發光嗰部夠型未
啲女實濕哂

好心自己做下research先啦on9

要print埋啲spec出黎貼喺旁邊
話畀人聽呢部係最高配置、最頂級既macbook
唔係你班蟻民買得起

xps 囉

MacBook Pro 五萬幾嗰部好似唔識發光
明顯發光緊要啲啦 睇下啲電莖嘢賣到貴一貴全部都識發光嘅 要有頭有面嘛

蘋果識發光好似得返 macbookAir

我blaw用開alienware(打字太快)
你呢啲賤種law雞用cheap野算啦

Razer